俄羅斯政府 : 強烈譴責美國通過《香港人權與民主法案》

唔好以為俄羅斯政府會幫香港人.....

俄文原文

google中文翻譯

俄羅斯譴責國會批准香港法案
18:02 11/27/2019

11月27日，北京-RIA Novosti。 俄羅斯副外交大臣里亞布科夫週三對記者說，俄羅斯強烈譴責美國國會批准“保護香港的人權與民主”法案，認為這是對內政的干涉。

美國眾議院國會議員上週三通過了一項關於“保護香港的人權與民主”的法案，參議院於前一天通過了該法案，現在將由唐納德·特朗普總統簽署。 該法案規定了與香港貿易關係的年度審查，視其自主程度而定，並對製裁香港侵犯人權者負責。

參加俄中戰略穩定磋商的里亞布科夫說：“我們強烈譴責這種做法。這是對內政的嚴重干涉。這是對國家主權的侵犯。”

他補充說，不幸的是，在當今的華盛頓特區，這是日常工作。

外交部副部長說：“我們行政部門和立法部門的同事們所做的工作與與各種電話交談和出版物以及該州最近的歷史中所有其他醜聞或半醜聞事件有關的主題相同。”射頻

俄羅斯政府

阿爽會唔會叫加國勿干涉美國內政?

俄國

俄佬點會幫香港人？諗多左啦，俄佬係典型牆頭草兩邊倒

普京點會幫

但國內反對勢力實幫

俄國最鐘意干涉別國內政, 包括美國

下? 從來都唔會覺得俄羅絲係友軍喎

國內反對勢力

俄羅斯又點會幫香港人呢又？

但俄羅斯一定會害支共

但有得分中國屍 佢一定第一個

老美可唔可以1打2

等睇埋北韓出聲

屌俄佬正仆街黎
今晚去屌返件俄妹出下氣

俄佬政府, 本質邪惡

呢幾年來, 將烏克蘭害到雞毛鴨血

繼發瘟豬，鼠疫，下一波應該到endgame - 放伊波拉人入北京嘞掛

美國內政不容俄羅斯說三道四

俄羅斯唔只說三道四, 仲派間諜同hackers干預

国你老母

東北三省
好想要個港口

其實俄佬都有唔少利益係香港

俄佬做乜撚

日本吹雞撐老美

強烈支持俄羅斯送多兩份大禮比支那

俄不嬲係共匪

放心啦
中國一弱勢第一個插佢兩刀就係俄佬

從來冇人覺得俄羅斯會幫
烏克蘭就會

俄國有著數才做嘢

烏克蘭

企開D啦

俄佬係打下嘴炮
講真佢害中共多過美帝
往績輝煌

Thank you
送子彈

1. 俄羅斯反對《香港人權與民主法案》
2. Donald Trump 被指通俄

俄羅斯你好憎習?

俄佬把口緊係幫契細佬

不過係唔知今次要支共鎊水買咩呢

美國：訂立人權法案純屬美國內部事務 呼籲俄羅斯及中國等切勿干預美國內政

俄佬準備幾時再捅支那一刀？

跳出黎抽水

佢唔會幫香港
但佢咁搞尻鄰國啊嘛，都唔知送咗幾多次大禮

俄羅斯喺國際上都接近冇晒影響力

俄佬仆街開 同維尼 共產黨一陣線

俄羅斯係共產國家點會幫香港
樓主食撚懵左

俄中北韓= 邪惡軸心國

Twitter啲Russian Bots搞咗香港好耐

契哥又準備送大禮？

歡迎俄國搶佔滿洲
歡迎俄國效法先祖, 將滿洲境內支那人殺光

ww3 民主國家vs共產國家

遲下有得抽刀一定有佢份，二戰咪又係咁

豬瘟同鼠疫 兩大禮都係俄羅斯俾

普京：習維尼是我最好的朋友

關你撚事

俄國從來都唔係自己友啦
近月佢地年輕一代出黎示威
其實同香港差無幾

係分中國屍呢方面直頭係權威又唔係未分過

普京心諗：幫手嘴兩下又有大禮收

普京 把口緊係屌美啦，
實際行動等緊大陸被打 ，等掠地呀

拎左海嵾葳，緊係拎埋新疆同東三省

佢既意思係俄國國內既反對勢力喎

PS: 雖然我唔知俄國D "反對勢力"仲有冇勢力可言

分得最多就係俄佬

爽爽快d出黎屌柒戰鬥民族啦

從來冇以為過俄羅斯會幫香港

條法例一石二鳥

老美軍力。。。
一個打晒成個歐洲都仲得
只打，唔佔領

呢個聲名
俄佬又唔知收左幾個億人仔

俄鋁...

但俄羅斯都幾多愛俄力,仲要好多都係真心冇收錢.

企開d啦屌你老母

垃圾國家

則係咁，Trump 雖然簽左香港民主及人權法，但我地仍然要比壓力佢盡快擬好制裁名單，名單方面相信之峰同泛民會同國會聯絡，我地可以做既就係比美方知道香港人強烈支持制裁港共同黑警，請大家去簽左份聯署。

關你撚事咩俄羅斯

烏克蘭都唔樂觀
烏克蘭人民或者有支持香港，但烏克蘭政府奶共
如果唔係佢地賣武器同技術比支那，支那邊會而家咁惡

俄、中、新加坡、北韓 全撚部都係威權高壓統治
人權同民主佢地一定反

佢自己都攪唔掂國內問題
唔好份曬有影響力啦好心

俄國有反對勢力？

俄狗就算 共匪嚟

仲有伊朗都出聲撐共匪

點解中國嘅朋友都係邪惡軸心？

再嘈制裁埋你

唔計核武 俄佬軍事夠唔夠美國黎？

美俄關係不嬲差
冇人覺得佢會幫喎

形式上表態姐,始終俄羅斯名義上係中國親密盟友

成日㗎喇佢

正常

老俄好似從古至今都係最叻執死雞

實習緊既社工學生入！！！

中共 俄佬 北韓

其實新疆有咩價值

有

最近被瘋狂DQ

好正常～

正路
西同東永遠都係水溝油

維尼俾人搞左幾日先係咁意出個聲明
親密老襯就有佢份

幾時有話過呢個共產政權會幫

有天然氣，搶左之後支那就要繼續同俄佬買

豬瘟送大禮
賣過期軍火

蛾送左豬瘟同鼠疫俾支那, 係背後搞支那算幫緊手,咪俾佢9UP兩句

關你閪事咩

中國可考慮參考俄羅斯以驅逐境內外國大使或官員作還擊

正常發揮
俄羅斯仲係獨裁國家 實唔想美國搞大陸
因為下一個就會搞佢

但俄羅斯實唔會有咩實際行動幫支那
由古至今俄羅斯都當支那係契弟

WW3 is coming

俄國都要等普京收皮先有機會變天
佢2024應該唔會再做,不過一定繼續垂簾聽政

又指手劃腳 說三道四

契哥只是另一個大陸

Agger
應該都係牆頭草

俄佬會打下嘴炮
幫維尼出兵 不了

屌那星打完中國就打你俄羅斯 解開唒D俄妹

俄佬唔會幫香港人，不過佢會害中共，咁就夠了。

俄羅斯都幾傻HI, 佢自己都同深圳上海或北京一樣,無HK嘅優惠,佢若果要譴責美國通過HK ACT, 咁不如直接抗議老美無比佢優惠好過. 戇鳩鳩咁.
有資格譴責嘅會係有同樣優惠嘅國家. 其它無嘅只能抗議自己點解無,反省下啦,柒頭.

1. 俄羅斯視香港為支那領土一部分
2. 俄羅斯想做底支那

Magnitsky act本身就係搞俄羅斯，又成日俾人制裁，支持先奇啦，咁第時又俾人制裁點反對

俄羅斯自己無呢隻優惠卻從來無抗議過,家下HK有機會無,佢卻譴責.
個邏輯好怪.

因為俄佬都需要白手套.

例子

瓜分中國領土嗰時俄佬咪出手嘍
執死雞就有，點會幫手打

就咁講出盡奶力打可以挑贏所有主要國家加埋一齊，不過佔唔到地同自身傷亡好大，本土又有機會受戰火波及，美軍唔會咁做。

關佢乜事

北泡呢

好事，好快升級成為民主國家同共產國家的鬥爭

一定
支那內亂 俄佬最中意偷襲

不嬲冇預計俄佬會幫香港
但俄佬喺靜靜哋靠害支那呢方面一定係權威

食屎啦 野蠻人

俄佬一向兩頭蛇

俄羅斯幫手反歐盟就會幫我地

你睇下帝俄係滿清末年食咗「中國」幾多地，蘇俄見中共軍抄野抄到有少少成績就即刻反面就知俄佬機心幾重，俄羅斯無朋友，但都無敵人，只有利益。

之前好似有單賣石油比中共
簽完約之後先抬高個價
detail就唔太記得

俄羅斯關佢卵事

中共搵緊幫拖

坡狗會唔會又衝出嚟譴責

關你咩事 加把口JmLY?

第三次世界大戰is coming to town , 仲要係因為香港

支那係佢契弟嚟

吓？咩事？又開俄佬事？

收皮啦
關你撚事咩

好唔好人 真係睇佢係咪有共同敵人
美國佬有利益點都行頭先

非洲豬瘟咪就係俄羅斯傳入來，而家瘋傳緊既鼠疫都可能係俄佬傳入

今日岩岩睇咗ww2啲記錄片，原來美國同俄仔係盟友

仲未計抗美援朝嗰陣叫中共出兵去打，自己就淨係係後面un un腳

近代搞到外蒙分離係幾把炮嘅，但我反而想知去到21世紀俄佬有冇邊次係同TRUMP一樣口口聲聲話同你係朋友但背後桶佢一刀

中共打越戰深入當地人村莊玩人海戰術打美軍簡直綽綽有餘，俄佬真係可以企喺後面食花生

嘩咁呢獲野俄佬真係跣到中共攤攤腰喎

俄佬只係鍾意亂，搵著數

香港加油

關你撚事咩俄佬

WW3 because of a green hat

北韓同巴基仲未出聲?

俄狗屌你老母
抵你俾美帝屌打

俄佬唔會係同路人 不過係必要時佢會插中共背後一刀
佢等緊呢個機會

政府是我們的敵人
人民是我們的盟友

俄羅斯不嬲都威權政府，佢自己都驚被制裁，當然反對 la

其實戰鬥民族已經撚過支那好多次
清末八國聯軍搶東北三省
蘇聯又推唒d摺被軍去北韓送死
珍寶島之後視支那為同美帝一樣嘅敵人
近代俄佬又侵佔左唔少地
更加唔勢講呢幾個月d豬瘟鼠疫
侵侵又同俄佬咁friend

佢本身都比人制裁緊，唔通會支持咩

俄佬等緊支爆出手搶野

佢不嬲卧底黎 你睇下豬瘟

俄佬有邊似真係有幫中共
幫手分地就有份

中華人民共和國政府和俄羅斯聯邦政府關於中俄東西兩段國界線的敘述議定書

一次過承認曬璦琿條約、北京條約，塔城界約

中國永遠不得取回海參威等領土

邊個會覺得俄羅斯係香港朋友
正如無人會覺得北韓會幫香港一樣

關你撚事？

一

不嬲都唔柒當黃蛾係我地果邊㗎喎

唔夠，俄羅斯陸軍好多裝備都已經outdated，成堆T-72垃圾分分鐘連M1A1都打唔過，T-14仲未出世。同埋本身俄佬都窮到差唔多連海軍維修費都俾唔起，而美國海軍可以打爆全世界。空軍都係美國挽晒。

海參威
煽動 中俄矛盾

含撚啦普京

俄佬嘅原汁:逢美必反

係咪要起你俄佬喺香港啲資產？

俄佬專心玩番豬瘟鼠疫啦好嗎

俄國同中共行埋一齊，大陸好多喬都係俄佬教.....

國際戰線好分明...

炸両？

從來無諗過俄佬會幫香港
只係諗住佢係支那有難果陣插佢一刀

2014年, 肥佬黎電腦被hack

俄佬hacker都有份攪野

俄佬唔係不嬲唔妥美國佬咩

本人強烈譴責俄羅斯介入香港事務

本人強烈譴責俄羅斯介入美國事務

譴責俄羅斯粗暴干預美國內政

鋁布

俄佬先係最狼死果個
睇下清朝果時同俄佬簽璦琿條約 幫你少少但吞左幾大塊土地
家下出聲你以為真心企你果邊？又係R著數

譴責完聽朝再同習近平攞地

俄羅斯一向都係極權同路人, 企黃俄一方好正常

不過, 如果中國有朝一日真係仆街, 俄羅斯都會係第一個衝出來踩多腳攞著數, 呢點從清朝開始就無變過

阿爽食撚屎啦
之前先大讚星洲市政府批評香港國

Btw 敵人嘅反對係一種鼓舞
支聯盟幾時先學識

一齊

Cyka blyat

蘇聯嗰套獨裁思想永遠都會殘留喺俄羅斯人嘅腦入面

可惜俄羅斯入面嘅反對派都好容易畀當局強力鎮壓

甚至襯你兵荒馬亂嗰陣派民兵控制基礎設施， 順便搞番一場民主公投去統一克里米亞

由清末已經露出民族性

仲有嗰個香港解密網站 ，係有用過俄羅斯網域名

俄羅斯比中共滲透幾多?
成日見佢成功拎到著數,佢又唔似一路一帶d諸侯國跪低含j
又唔見佢比中共控制,只係幫手出口術,係中共未搞佢定有套方法防滲透?

唔妥美國佬一件事，搞唔搞尻中國係另一件事
呢年維尼都夠多受箭，印度北韓未出手，唔係實四面楚歌

娥蟈

中國都算，俄羅斯真係風馬牛不相及，美國整個關於香港的人權法案關你咩事

俄佬只不過係柒事冇咁多嘅中共
本質上係獨裁國家
不過手法高明好多

俄佬係全世界最陰濕最25
一戰二戰反口當食生菜啦，最緊要有利益

支那又送左幾多錢

垃圾國家俄羅斯

俄佬 收皮啦

又關佢事

俄國農奴制喺美國內戰個時先廢除 20世紀先有似樣少少嘅君主立憲制 唔夠20年就收咗皮 根本上俄羅斯係未試過有民主社會

1917年都有個好短命嘅民主政權嘅,得8個月後就畀列寧收咗皮.

真全球化先係人類未來走向，另各走極端樂極生悲Amen

俄羅斯有冇機會再解體

俄羅斯干預中國同美國內政
行得正企得正怕咩立法

極權國家點會支持香港

當年八國聯軍有俄佬份喎

屌，佢一向都係嘴炮咋碼，但你叫佢幫中国，不了

俄佬友軍黎
美國佬要錢
俄佬要錢又要地
由9佢up

俄佬不嬲係共匪既朋友, 中國人民既敵人.

俄羅斯、北韓垃圾國家！

第三世界國
Wfc

俄仔中共北韓

俄佬？
適當時候踩多雜大兩腳啦
到時候再攞多啲地

俄佬: 最好中美打仗添啦
東北三省北韓get 世界大佬地位get
幫咩香港

俄佬同金仔一樣
不知幾醒
全地球最蠢嗰個，叫習維尼

俄羅斯點會幫香港？香港人擺明反共喎，而且俄羅斯幫手肯定會攞著數，唔使理佢

相信俄軍會快過美軍到中國

要求私了俄妹

KGB 黑幫頭目！

又點呀普京

中共都有，不過係偷人科技同散佈親中言論

關你俄國撚事？

俄羅斯同支共都係極權國家,一丘之貉,又點會期望佢幫香港人

車。。。支共又很受嗎願打願挨

俄羅斯仲有冇得解體

Alright then. HONG KONG officially connects with Ukraine

一打三都夠，俄國依D過氣霸權，真打仲廢過支共。

俄妹

謝爾蓋·馬格尼茨基（俄語：Серге́й Леони́дович Магни́тский; 1972年4月8日－2009年11月16日）俄羅斯稅務會計，曾從事反腐敗活動。2008年，馬格尼茨基被逮捕，被警察拘禁期間死亡，從而引發國際媒體的強烈關注。[1][2][3]2012年，美國國會和總統歐巴馬通過《全球馬格尼茨基人權問責法》，禁止與馬格尼茨基之死相關的俄羅斯官員進入美國或利用美國銀行。

Fight for freedom, stand with Ukraine

俄國見到美國/中國就會出口/手理得佢咩事

sooka blyat

俄羅斯在中國困難時期突抬高石油出口關稅

俄佬同大陸佬係BFF,點會幫港人？俄佬幫口唔幫手已經算好

行開啦 關你撚事咩

當佢係死亡筆記既流克個觀感就fit晒

?

過左幾十年
都仲係盟軍vs軸心國

關俄國咩事

黑死病

其實俄佬先系掠中國水掠得最多既國家，唔好睇佢宜家搭曬膀頭，有起事上黎第一個打中共

害唔害中共唔講住

二戰臨完嗰期華東北地區俾日本仔同紅軍搞過（無差別，見你亞裔樣就姦就殺，話知你中國人日本人）

孖襟兄弟

烏克蘭政冷5赤蘇聯瓦格良號尾龍骨俾支蟈

日里諾夫斯基係頭號俄狗同頭號支共打手

芬蘭同瑞典快啲加入埋北約

鼠疫

俄妹同烏克蘭妹（喺俄國嘅烏克蘭女子）好多都係俄羅斯政府統俄黨陣營

俄國即係蘇聯 點會幫我地呀

唔出奇，自己人民都可以餓死既共匪，牆国的好友

雜蝗同中蟈人繼續買更多俄羅斯發瘟豬

俄妹同烏克蘭妹（喺俄國嘅烏克蘭女子同俄羅斯化嘅俄藉烏克蘭妹）好多都係俄羅斯政府統俄黨陣營

真心講句關俄仔撚事咩

藍屍偶像俄狗

因為俄羅斯都需要香港呢對白手套

連登聯署聲明：強烈譴責俄羅斯干擾烏克蘭內政

俄佬政府會支持美國同香港先搞笑啦下話

強烈譴責俄羅斯干擾格魯吉亞內政

都市傳說：
美俄友好，聯俄抗中，俄羅斯會同美國一齊隊冧中蟈

香港都市傳說：
黨鐵前線後生係深黃（件衫深黃）
國際都市傳說：
美俄友好，聯俄抗中，俄羅斯會同美國一齊隊冧中蟈

邊個會咁傻豬諗蛾狗會幫香港人?

另一國際都市傳統：
侵俾中俄控制住，侵唔敢得罪支俄，Trump通俄通中

關餓國撚事 又插把嘴黎做咩

一次過干擾哂2個 國家 地方既內政

另一個美國偽左同奶支俄嘅美國愚民嘅國際都市傳說：
侵俾中俄控制住，侵唔敢得罪支俄，Trump通俄通中，侵會否決香港民主人權法案

芬蘭同瑞典應該入埋北約先岩

侵侵比中俄控制,咁侵侵痾督尿係咪都要回報虫蛾?
終國又成最大贏家

狹義瘋骨（舊登嘅美巴）成日話侵完全冇誠信

懦夫

赤納粹軸心國

垃圾幫垃圾